到底要點interview

每次見工都會好緊張
之後個腦就load唔到野
有無ching可以指教一下點樣interview

打定輸數自然唔會緊張

自信,
俾對方知道你係長做

In你既hr八婆都要交數

你只係用來濫竽充數

會緊張因爲準備不足。

何謂充足？

見工緊張係必然，因為環境使然。不必介懷。
職業足球員去到大賽決賽都會緊張。

入正題，你見過幾次工先？其實越見得多就越唔緊張。
慣咗個氣氛就冇嘢。
來來去去問來問去都係幾個問題，答案殊途同歸，練多幾次就ok。

再者，你自己對做份工有冇信心先？
無信心就肯定緊張多啲。

預判到個panel問乜嘢，會有乜考驗，會俾乜反應，期待乜嘢嘅求職者

補充返先，你就算輕輕鬆鬆都唔代表你一定有offer
人搵工，工搵人，matching 嚟嘅
唔match唔代表你冇能力
加油加油

基本公司資料，業務就一定要查清楚，越詳細越好。如果知道邊個in既，查下對方background,好多時係LinkedIn 可以搵到。之後就自己模擬見面時既話題，準備好答案就一定要，但係更重要係修正表達時既語氣態度同字眼。想知多啲先再講。

黎緊見咩工呀?
講具體少少容易D分享下意見~~

俾得你見工都代表你達左基本既要求，
所以最主要都係想睇下你係一個點既人，
而好多時D老闆都會專登俾D壓力，覺得壓力下更容易見到真實既你~

如果你自己都說服唔到自己適合份工，就更加難說服到人地~~~

有興趣可以TG傾多D~~~ ()

當係交流下工作心得
平時見多D人就無乜野

其實我in既次數唔多 一次手指數得曬
只不過今次係大公司 所以都好competitive
相對比較落去 我啲英文真係比唔上啲ib, 海歸

實習黎架咋
但都好在意 因為真係發現自己有幾努力 做左幾多 呢個世界都好似永遠有人做得比你更多更好 仲要係同你一齊in

不過想請教咁多位
點樣可以練好英文
而家我ielts長期都係6.5
Speaking 7 其他都係得6.5

可能真係岩岩in完失敗感好大
好頹 但希望個天可以比次機會我
我真係好想要個間公司既offer

其實都明
我搵工 佢都係搵緊個岩既人姐
我係要進步既

想知多啲
同埋我有個幾大既問題係 我好易頭痛
我一緊張 我個腦就會好似打左結咁
平時絕對可以比到個滿意既答案
但只要一interview(both group and indi) 我個logic mind就好似停左咁

Interview 好需要寫定劇本，好多人口腦唔協調，諗就天下無敵，到陌生環境用口講就講唔出嚟，個人一失左focus 就會好緊張。
寫定晒想講既出嚟，假設interview 既情況，再重複練習，修正重點會幫到。

「個人一失左focus就會好緊張」
Exactly係我

唯有不停想像個場面

今年會grad, 自從in左幾間大野細野之後都熟哂d HR套路, 依家都無野好準備直接睇email幾點鐘行上去就係, 最辛苦反而係搵路

全天下最愚蠢的事就是，每天不斷地重複做相同的事，卻期待有一天會出現不同的結果

我就係想等到d HR/Business Line/Team head/Managers可以問多D有趣既野

你唔會等到。
特別係Fresh grad，其實個個都差唔多，一日見幾個同你一樣既人，唔會對任何一個特別有興趣，更加唔會認真睇份CV再同你傾。如果Interview只係公式既你問我答，In完就即時唔記得你。
一個成功既Interview，花心機去令自己與別不同係必須既。

唔駛特意去準備=/=不出類拔萃/不與別不同
係睇個人背景經驗，即場能力

如果你今年Grad，你又真心咁諗，你9成機會in完即刻比人delete個CV。

已經有幾個second in
有心

結果收到second in

希望下星期自己生生性性 當傾計